有冇巴打試過用用下手機突然勁頭暈？

係關燈係床用手機先會
用用下無先兆突然勁暈 個腦好似係頭殼入面彈下彈下咁

無 剩係試過坐低起身見頭暈

我都試過
眼花到完全睇唔到
視線不斷重複左右左右

可能係貧血

我都試過
通常係唔夠訓先咁